um

...

.

仲未瞓醒？

返工

嗯？！今日去秘撈？

係呀返早呀今日
好眼瞓呀

咁勤力
攰啊，最多借個膊頭你瞓陣啦

你真好
你唔會由我瞓過龍㗎可

會等你瞓到醒

但你捱完會頸痛

會唔會係瞓唔著
因為隔離個對象

點解瞓唔著

隔離個個太吸引
收得皮了

你係先最好，到時你瞓到豬咁唔理我
收得皮係咪姐係收工？

真係呢
係 收左
但我仲著緊短袖
有啲寒

咁你瞓唔著最尾會變咗做我瞓
係咪又食茶記
你明明就潺仔屁，做咩扮大隻著短袖！

捕捉醜態嘅機會
茶記for sure
今朝都知大獲
落到樓下凍到

唔準喎！
日日都茶記，你個人咁悶嘅
潺仔屁

點解唔準
自己一個食 食平啲
同人食就會食好啲
邊到潺明明就fit

咁肉酸唔準
咁我唔瞓啦，望實你
咁都好啲
潺仔屁～嘻嘻你今日做咗運動未啊fit

邊到肉酸
你眼望我眼好咩
唔潺呀返去做

肉酸！如果流口水點算
你眼望我眼有咩唔好？
咁..我唔瞓但唔望你
我都做咗啦今日，乖啦唔準hea做嫁

流口水咪靚囉
唔望又唔好
都係望啦，
收到

流口水點會靚喎.....
望又唔好唔望又唔好，想點嫁
叻豬

流口水都可以好靚
你一定係未見過自己流
諗諗吓都係望好

咁我又真係未見過喎，瞓咗點望到自己
你唔好幻想到咁靚先得嫁
望實你你會唔會怕醜嫁到時

話說我尋日完全唔知1001咗
呢到傾就係麻煩啲

又係
就係咁靚
我唔知醜

唔緊要
但真係煩嘅

我怕你幻想得太靚
但我會怕醜

相由心生
唔洗怕

再唔係用你個方法

衰鬼
挑戰望到你面紅

好啊，睇你頭

我耳紅易過面紅
但唔代表怕醜

咁可愛嘅，耳仔紅
咁望你耳仔會唔會爆炸嫁

咪住，咁耳紅唔代表怕醜係代表咩
係咪緊張！

你想睇到我紅爆

係掛

掂係耳仔，係咪會爆

咁係咪想用個個方法？

應該會

定另外開一個 用我地宜家個名相認

咁我要掂

你講tw ac?

係呀
費事留低rt過嘅紀錄

咁唔掂......
咬你耳仔

你有咩rt過唔畀得我知

咩癖好

秘密㊙️

唔制

咩姐
咁.....都係掂你耳仔

快啲開個叫稍熊
Btw你個名做咩叫稍熊

無話唔比你咬
問你咩癖好姐

無啊想睇你耳仔紅，怕醜咋

唔制喎，我要知你rt咗啲咩

剪左隻耳佢

毒J野

咁唔驚啦

點解啊
你剪左咁我掂第到

個名都好毒
呢一面無人知㗎
費事毁壞我形象

咁咪岩，我係第一個知嘅人

咁都係掂耳仔穩陣
最多都係紅同熱到飛起

咁你都搵到位
我自己抽身睇返都覺得毒

咁唔想我掂咪唔掂囉

我叻

驚你掂其他地方仲大反應
我好敏感

才女

唔掂lu唔掂lu

咁畀我啦

會大到成個人跳起

唔掂囉
掂咩會成個人跳起

我弱點

係咩

怕

咁唔掂你lu

接晒

咁究竟稍熊點解

未嬲完係唔會答我野
對不

對

唔好再嬲住
已經好攰啦你

又畀你說服到
咁我無咁嬲咁嬲住先

無錯無錯
唔好太嬲住

你忙完搵我啦咁

等你氹仲要等你忙完先

等我

宜家氹住先
食粒糖先

啊～

等嫁，等你到時衝過嚟，唔準冷淡嫁

嗱

邊有冷淡

Um

要熱情

食左lunch未

嚟緊嚟緊

食咗啦～食咗餃子同菜
你呢食飯未？

我要紮定個馬先你到時衝埋嚟我怕我會跌低

餃子同菜？
無澱粉質夠唔夠飽㗎
食左啦我

冇事嘅最多我煞定掣

我易飽
不過食得少都唔瘦
你食咗咩

煞定之後呢

你瘦嘅定義係咩
減肥係女人終身事業
我食左拉麵

等比你撞

好嘢衝入你懷抱

啲男人要啲女人瘦猛猛
你終於唔係食茶記啦，咩拉麵

等你

咁你係咪瘦猛猛
叉燒拉麵

唔係但慢慢努力變得更fit!不過長久戰
好似好好食咁

咁都係等你衝埋嚟好啲

咁你係咪正常身形
好食呀

小心比我撞飛

正常矮應該都算正常掛
自私食！

我expect唔係咁嘅畫面

女仔嚟講我唔算矮囉（我諗

咁係點

你唔係細細粒咩

咪之前講個個range囉
對你嚟講咪矮

係你衝埋嚟攬實我

香港女仔平均幾高
無留意
細細粒唔係矮

咁你企定定啦喎

細細粒太好聽

企定啦
你唔會撞跌我跟住由得我跌落地嫁可

大大隻

我似咁衰咩

咁都係唔好細細粒好

唔似
但都唔似會攬實我

笑死
咁有冇買童裝呀細細粒

點解唔似會攬實

邊有咁誇張啊
都話無你諗到咁細粒

因為你唔似溫柔、暖男風格

我諗除非你勁大隻先會咁覺得
先無咁誇張

買童裝可以平啲

咁我似咩

純粹幫你慳下錢先叫你買童裝

似...粗心唔識女仔諗咩嘅

細心起上嚟我自己都驚
小心比我寵壞

唔得喎

係咪啊

我接受你嘅挑戰

點解

因為童裝無我鍾意嘅衫

咁你要有被我嚇怕嘅準備
原來send唔出

你咁細個點會冇

有無得唔好咁極端

邊有咁誇張啊
我又唔係咁矮同埋瘦猛猛

講笑

咁你係行咩路線

寵壞我係好事嚟

咩路線都行下嫁喎

咁飄忽

其實你係指緊咩嘅路線？

錫我喎，唔好咩

著衫呀打扮呀
仲有咩路線

咁對我好唔好
好係唔係因為有呢個機會錫你？

著衫我真係咩風格都著，因為我都比較著重著衫，主要係襯衫啊會心情好
不過返工好多時就隨便著啲，我打扮都好睇心情，返工趕同頹就會是但著
你又咩路線嫁著衫？
仲可以有性格個啲路線嘛

對你嚟講好唔好？就睇你覺得好唔好嫁喎

屋企主要係唔著嘅路線
唔洗見人嘅話通常都笠頂帽
見人嘅話睇下心情好唔好
或者睇下對方咩人
心情好或者重視咪gel下頭
有時間唔懶就再襯下衫

呢個機會唔係人人有

唔著咪畀人睇哂
唔著會凍親嫁你
到時你見我唔gel頭就知咩事
襯衫係咪t shirt 牛仔褲嘅風格？

咁你覺得好唔好

無野好睇
凍先笠件衫
唔gel可能係剪左光頭
夏天嘅話係冬天就多變化啲

執到寶咁

唔著褲
光頭要對自己好有自信先得喎
有咩變化？
我鍾意冬天

係咪嫁

呢個秘密
Gang gang咁
冬天唔一定著t shirt

你照鏡望下咪知

已經唔係秘密你話咗畀我聽了
又ganggang
著咩？冷衫？衞衣？

你話我知得唔得啫

衫姐褲你未知
都會呀我

你照鏡果陣唔洗開燈就知咩事
個人識發光嘅

傻仔，你無否認
等我幻想下你著衫咩風格先

好搞笑有啲80年代feel

有人咪著

橋唔怕舊

笑死，你係咪好老土嫁

有人都唔著咪個個都睇曬

你條花𡃁倞好牙刷喎
夠唔夠老土

我冇咁大自信
可能我上世係野人

夠
開始懷疑你係咪大叔嚟

野人屁屁
話時話你今日有無做運動先

其實係廢老
搽緊阿婆油

岩岩做左一陣

咁叻豬，今日做咗咩

咩鬼嚟，啊婆油

你快啲瞓低畀我攬住瞓

咩都做下
Shit up咁

老人家搽果啲油
Oh你要瞓
咁又係你咁早起
攰就早啲休息

shit up
我可以幫你㩒住對腳

又趕我走

咁你有冇做
咁好夠唔夠力㗎你

無趕你走
我岩岩先出完汗

今日我都做咗，但應該之後要星期六日先再做到，平日太攰
我梗係好咁要睇你有幾大力可能唔夠

咁攰就休息下
咁你搵方壓住啦

攤左係地下
我沖完涼你都瞓左

衰....

咁我成個人瞓上去

咁都叫衰
咁點先好
請指教

咁應該壓得實

人地想陪你咋嘛
算啦你去沖涼啦

所以我咪唔沖
等你瞓左先

算你啦

成日都要人講出口

唔講我點知喎，我又睇唔到
淨係見你成日都叫我瞓

好啦好啦
叫你去瞓明明就係對你好
成日都誤解我
咁我宜家唔比你瞓啦

諗住你會唔捨得我瞓嘛

會嘅但現實係你要瞓
一陣你唔夠瞓 唔舒服仲衰
就係為左吹水唔瞓

嗚

乖啦
唔通你要叔叔氹瞓教
洗唔洗講故事

要

你想聽咩

你嘅故事

識玩睇嚟你想悶到瞓著

我要聽啊

今晚講
宜家唔應該瞓教

你今晚好忙喎咁，你記唔記得有咩
你快啲陪我傾計就嚟瞓著

我記得
有咁悶咩

係咪嫁
唔係悶係攰，係到恰眼瞓

頂住呀
傻仔bear

係呀
但我返到去你唔會瞓左㗎嘛

唔會！用膠紙痴住對眼！

又唔洗咁嘅
瞓左咪聽日先

唔明人嘅

我明但驚你攰
最多我行快啲返去

攰都想等你嘛
好

咁好啦
我放工跑返去

屁屁豬真好
想睇你跑

不嬲好
快到你見我唔到

咁我係屋企等你
有無咁勁啊你

驚你等到瞓著
緊係冇

你叫返醒我咪得

點叫

你諗方法

呀
鄭嘉穎版得唔得

11點你未瞓嘅
我估

點解你啲方法永遠咁唔心動
今日收晏？

食埋飯返到去差唔多
心動嘅方法唔係到講
人少少就比你試下

咁晏，陰公，咁你幾點返工
馬後炮，講你就叻

9 I think
遲下你就知

你意思係9點收？
哼睇下點

係呀
好快你就知唔水你

咁幾點返
知道

食完din
你食左lunch未

笑死我啦你，我係問你幾點返工啊傻豬
食咗啦我通常12點食，今日食肉餅

以為你問我幾點返屋企
12-1？
明明我唔傻

我問咗幾次都失敗笑死
咁你係食咗中午先返工？
你明明就傻

我睇左放工
係呀唔係會餓死
你就傻

我問咗幾次都知你睇錯
我係傻傻傻地不知幾可愛

咁我係邊隻傻

蠢個隻傻

點解會係我

我覺得你無咩..係咪叫「眼力見」

你唔知點解咩
咪因為你囉
邊個叫你識發光
整到我盲盲地

未見過我就話我識發光

咁勁唔勁先

最叻係你啦

係你面前算咩
我呢啲碎料

我唔叻嫁喎

太Him Hui啦

我邊到叻

你邊到唔叻

我蠢
Btw我覺得你已經畀我傳染咗用呢個

同埋膝頭又瘀咗

咁咪叻
點解會係傳染

點做到
你係豆腐定玻璃

點解係叻
因為你學我一齊用呢個

我懷疑做運動個陣撞到

傳染到我咪叻
唔會怪你
無壞

小心啲啦

咁又係嘻嘻
一定係因為你腦袋入面係我

打我
可能係做膝push up個陣整到

你睇下你幾叻
又發現咗

冇打
打你係咁

直線話我係豬

無熊呀嘛
豬同熊差唔多
一個p字頭
一個b字頭

要望下入面有咩先睇下你個腦有無諗我壞話

邊到差唔多啊
我要幫你驗驗眼

咁你望到啲咩
你有壞話比我講

堅似

望唔到因為你太高
你話我聽你諗我啲咩

你坐低，我要幫你驗眼

我坐左係到喎
諗緊你咩樣
諗緊你幾歲

坐低左好耐
蛇多陣出去
今晚得我一個

咁又可以我眼望你眼等你耳仔紅
我好怕你幻想到我個樣太美好

咁你坐低合埋眼
咁開心得你一個咪可以係上面開party

咁想睇我耳仔著火都有嘅
咁樣更加令我好奇

合了
開心咩 得我一個 我做晒
等我一陣快快手做晒啲野先

坐係你面前你會唔會又爆炸嫁
諗得低啲就得嫁啦

咁就乖啦合埋唔準偷睇喎
係咪為咗我

咁又唔會
你自己比自己幾多分
老實答我

你搞到我好想挑戰你耳仔嘅極限
幾分滿分

你估下

咁都得嘅你
10滿分

唔係

好唔好啫挑戰下
Um...6-7分掛

咁係為乜呀

為咗你早啲有得食飯

呢啲機會唔係成日有
熟左之後唔會點紅
咁都唔係好差

唔關事
我食左tea
唔係我頂唔到8 9點食飯

下..熟咗就唔紅？
咁你畀自己幾分

咁你為咗咩

除非我好尷尬
我比自己20分夠唔夠癲呀
但呢排跌wat
生暗瘡 貶值

早啲返去
今晚有野做
約左人呀嘛

10分滿分，你畀自己20分
你之前又話自己靚仔

今晚有咩做

靚唔靚仔好主觀
到時你就知我值唔值

約左隻熊先岩

好彩你生暗瘡啫；唔係咪10分滿分30分

耶，個隻熊係咪我

唔出奇
你開始跟到我個節奏
捉摸到我啲癲癲地嘅感覺

仲有第2隻熊咩

點知你你講到咁靚仔，可能好多狂蜂浪蝶

係癲癲地，定真係咁靚仔

太靚仔
嚇親人

Both
做野先
你放左工

放咗啦我

係咪啊陣間好多蜜蜂啊蝴蝶啊咁

真好仲未夠鐘

我會走先蜜蜂不了

咁我呢？你會唔會走先
咁你怕唔怕小強

9點正先走得？

你唔係蜜蜂
唔怕

差唔多啦 執埋啲手尾

你怕唔怕曱甴

可以睇你表演跑

咪話左唔怕
今次到你睇唔到

跑緊

以為你話唔怕我
好彩你唔怕啫

痴痴地等

怕你知唔知點解

唔洗痴痴嘅睇住片都得嘅

點解怕我
我怕曱甴

睇緊啦

怕你唔開心

咁又點算痴痴

無衝突嫁，我個心依然痴痴地等

咁你唔會令我唔開心咪得

傻定痴

盡我能力

咁嘅樣係傻定痴

抵錫

好難分
Both得唔得

得

傻熊
定係痴熊

耳仔已著火

yeah～我要睇我要睇

傻熊好似好聽啲啲

有冇滅火筒

傻熊笑了

嘻嘻 無

笑咩笑

你咁對我嘅
哭𠹌咗

可愛囉

咁錫多兩啖
定....一係收返囉唯有

喂啊

仲要問嘅

仲要唔比人笑

你唔講咁姐係收返啦？

開頭點知你係笑我咩喎

Double or triple你應該問

傻仔熊

咁..double or triple

聽到應該開心定唔開心

要晒